連巴 小弟有一個請求

得閒既話 我希望回帶個位可以加個密碼鎖
以後睇J圖Post都唔洗比人check 到

高汁

唔係有喇咩